中共是災難！北京作家揭37萬國民黨亡魂真相

中共建政前，一直吹噓共軍是如何自律，得到老百姓支持，但最近一本在港台熱賣的新書《長春餓殍戰》，首次揭露70年前，中共為奪取長春，不惜餓死37萬人。

這本新書雖然在台灣出版，但在香港田園書屋等可買到，據書店介紹說，這本書很暢銷，而且買的絕大多數都是大陸遊客。

北京作家杜斌，歷時十年，透過採訪倖存者等方式，真實揭露了從1947到1948年國共內戰期間，共軍靠著封鎖長春、最終令37萬人活活餓死，奪取戰爭的勝利。

北京作家 杜斌：「利用飢餓的方式、用餓死者的屍體來對待敵方，我覺得這個是反人類的，在任何一個時代，都是不可被寬恕的。」

除了長春外，杜斌強調，中共餓死戰術，還有1945年的河北永年圍困戰。

北京作家 杜斌：「一共圍困了7、8個月，3萬人的城市，最後只有3千人倖存，國民黨軍隊的人、領導全部抓起來，無一漏網，級別最高的就是叫老百姓活剮，肉剃下來，都給吃了。」

有關長春圍困戰，至今都是中共的禁區，杜斌盼望還原歷史真相，為死難者立碑。他表示，中共從成立那天開始，對人類都是災難。

北京作家 杜斌：「有共產黨存在的地方，就會有飢荒、有戰爭、有災難、有非正常死亡，一直都存在，共產主義不能從地球上消滅，苦難、戰爭、饑荒，非正常死亡永遠都存在。」

杜斌曾先後出版書籍揭露六四真相、馬三家勞教所酷刑等，2013年一度被北京公安秘密抓捕五週。

搞革命就是要心恨手辣

雖然係舊聞。

樓主都係想講：南京大屠殺話日本仔屠殺30萬平民，共產黨仲惡過日本仔

講得好 正如祖蟈 都無大屠殺 仲有愛國教育

高等種族入侵低等
係文明嘅開化
正如秦始皇（大陸狗最愛大一統）
北伐匈奴 南征百越
日本人亦同樣
開化畀滿清
打斷腰骨嘅賤種民族

而共產黨本質係落後
法西斯 反文明 反人類 反理性
完全係文明毀滅
同成吉思汗無分別

好撚恐怖

惡好多

以國家名義殺人不犯法

仲有文夕大火， 呢當野表面上係國民黨既錯，但我覺得同共產黨有啲關係，因為我成日係大陸網講呢壇野，成日都比人del post

屌，又打錯字

作者好波

講嚟聽吓

摩星嶺有一集講長春圍城

屌，又打錯字 [/quote

喺嗰啲網最好唔好講共產黨啦
隨時好似上次台灣嗰條友咁
一入中國海關即塔

我果陣就咁貼返wiki 啲文比佢地睇咋喎

支那從來都係咁

中國人點對中國人都得

外國人就唔可以

垃圾民族

推一推都好
長春真相係唔會被埋沒

共軍開槍射擊不讓饑民出城

《雪白血紅》於“兵不血刃”這一章中記載，長春被圍初期，鄭洞國提出了“人人種地，日日練兵”的口號。但即使長春城內都種上莊稼，也得等到秋後才能收上糧食，糧食在7月底就斷糧了。50萬張嘴，成了守軍的沉重負擔。7月下旬，蔣介石電令鄭洞國，讓他疏散長春的老百姓。

事實上，早在6月28日，四野第一兵團政委蕭華就下令“對長春外出人員一律阻止……縱有個別快餓死者須要處理時，也要由團負責，但不應為一般部隊執行，更不能成為圍城部隊的思想。”9月9日，四野四巨頭“林羅劉譚”給毛髮電說︰“我之對策主要禁止通行，第一線上五十米設一哨兵，並有鐵絲網壕溝，嚴密結合部，消滅間隙，不讓難民出來，出來者勸阻回去。此法初期有效，但後來飢餓情況愈來愈嚴重，饑民乘夜或與白晝大批蜂擁而出，經我趕回后，群集於敵我警戒線之中間地帶，由此餓斃者甚多，僅城東八里堡一帶，死亡即約兩千。八月處經我部分放出，三天內共收兩萬餘，但城內難民，立即又被疏散出數萬，這一真空地帶又被塞滿。”

出城的饑民成群地跪共軍面前央求放行，但共軍堅決不答應。羅榮桓起草並以林彪、羅榮桓、譚政的名義給毛澤東的報告中稱，“不讓饑民出城，已經出來者要堵回去，這對饑民對部隊戰士，都是很費解釋的。饑民們對我會不滿，怨言特多。他們成群跪在我哨兵面前央求放行，有的將嬰兒小孩丟了就跑，也有持繩在我崗哨前上吊的。戰士見此慘狀心腸頓軟有陪同饑民跪下一道哭的，說是‘上級命令我也無法’。更有將難民偷放過來的。經糾正後，又發生了另一偏向，即打罵捆綁難民，甚至開槍射擊（打死打傷者尚無統計）。”

共產黨口中既兵不血刃就係咁解

滿清入關 殺死幾多人？
作個中華民族出來 大家變成中國人
假如日後 大和民族加入
又變成大家一家人

留名睇五毛入o黎話人盲反